政府去到咁盡唔比無錢賣廣告

永遠支持TVB

賣多廣告都冇點賺錢

良心電視台 逆緣高汁到

只求打個和，大家開開心心睇電視

正苦喉舌點會有事

做下門面野應酬下賤民幫你出出火姐

東張講叫春鳥

聽到özil özil

好𨶙嘈
次次睇歐聯都餓歐餓歐咁叫